唔好浪費記者會機會 請主動出擊

1.宣傳之後嘅行動
2.葉虎事件
3.過期催淚彈
4.打記者
5.追究元朗事件 / 調查進度
呢D先係我地最大嘅文宣武器
唔係不停回應政府 被人地帶去游花園
我地要做主動 令佢地正面回應 道理係我地呢邊
唔好浪費記者會咁好嘅機會 呢個最理性同有效嘅方法
用文字同語言帶出最直接嘅問題同訴求

光復香港
時代革命

聽日大埔

入黎幫手推記者會

補充返先
6.打議員
7.疑似有公安
大家有野想加都可以講

推

唔好意思 借個位

記者會要進步
都要be water

兩個月發生左咁多野
唔好俾人帶走個重點呀

聽日理撚得你去大埔定機場
去大埔嘅自己小心 記住be water

你地要睇嘅得呢一句：

宇宙大爆炸都唔撚割！

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

［整合］810 811遊行集會去邊好

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

北角 荃灣 暴徒？
有相 有樣？
通輯令？

近排有無咩大事想政府回應下呀
可以提出黎傾喎

太多新聞 跟本follow-up唔切

除左宣傳行動唔應該做
其他事件先係我哋重新對準政權嘅屋企
依家spin曬去黑警黑警
明明中聯辦先係boss